召喚有韓國朋友既巴打一整齊用韓國輿論救香港

麻煩share到群組/IG/Twitter/KAKAO/Facebook
用任何方法比韓國人知道呢件事
從而引起輿論。
記得叫佢地幫手聯署 夠20萬南韓政府必須就本次事件作出回應。
⬇여기 청원동의 해 주세요⬇

香港人亦都可以幫手聯署 麻煩打開教學:
感謝 咪做mech佬 巴打 :

感謝 民進黨蔡英文 巴打 :
홍콩은 영국에서 주권을 반환받은 이후 자치적으로 운영되는 자치구입니다. 홍콩과 중국은 일국양제로 엄연히 분리된 정치체제입니다.

그런데 지금 홍콩 정부는 한 신규 법을 통과시키려고 하고 있습니다. 범죄인 중국 송환 법은 홍콩 사람들의 생명권, 자유권, 재산권, 존엄권 및 행복 추구에 관한 각종 인권을 박탈할 것입니다. 게다가 이 법이 가결되면, 홍콩에 있는 누구나 이 법 때문에 중국으로 잡혀갈 수 있습니다. 홍콩에서 일하는 외국인들은 물론이고, 심지어 여행객까지도 말입니다.

이것을 막기 위해 6월 9일, 100만 명 넘는 사람들이 표결 반대 시위를 했습니다. 하지만 홍콩 정부는 여전히 해당 법을 통과시키려고 합니다. 현 홍콩 정부는 중국정부가 지정한 인사들로 이뤄져 있기 때문에 중국 정부의 명령을 따르고 있습니다. 따라서 각국의 정부가 국제 관계를 활용해서 홍콩의 기본 인권을 보호하도록 홍콩과 중국 정부를 압박하는 것이 필요합니다.

홍콩 문화에 관심이 있거나 홍콩에 와본 적이 있으신 분, 그 외에도 인권을 중요하게 생각하시는 여러분, 각국 정부가 본 사건에 관심을 가질 수 있도록 도와주세요. 각국 정부가 국제 관계를 활용하여 구체적인 조치를 취해 홍콩과 중국 정부를 압박할 수 있도록 요구해주세요. 홍콩의 기본 인권을 보호할 수 있도록 관심을 가져주세요.
현재 홍콩 정부는 이번 달 내로 해당 법을 통과할 계획입니다.

혹시 가능하신다면 이 내용을 공유 부탁드립니다. 감사합니다.
link :
(#20,#26)

推

Push

可唔可以借班農民黎
即場授課又好。幫手計劃又好。落埋場就更好

push

可以開埋係講Kpop既娛樂臺

知其他國家聯署點攪既巴打可以入黎幫幫手

泡菜冇咩好，示威最犀利，求教學、分享、共同抗爭

答案係即使係絕望之中都要繼續，依個係我一個韓國friend同我講

up

泡菜自己都好多問題喎

但亞洲黎計示威最拿手係佢

佢地幾次政治上既大事件都同依個好似，所以先有更大既共鳴，同埋南韓上係政治事件上係有大反應哪怕平民都

+1

咩方法都要試

push, btw

注意力係有限資源
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post

認同請幫推

屌柒宋g0先啦

人地係養民
大大力，可能住埋同一條村
共同進退平時仲日日見面傾計
香港人教你都有撚用啦

係
輸左都要同佢攬炒

香港喺韓國台灣呢啲國家流血爭取嗰陣我哋過得太安逸啦。而家我哋要經歷嘅係每個民主國家都要經歷嘅事。香港人，加油

韓國人都幾like昔日香港 希望會關注下

韓國人
之前成日笑鳩你
對唔住

由開貼既487到依家既1502啦!大家加油

話說金巴利街好多韓國人，有冇熱心人幫手宣傳下

依個係for韓國人內政
你推到103萬人都冇用

依個係for韓國人內政
你推到103萬人都冇用

依個係for韓國人內政
你推到103萬人都冇用

唔理照試

詳盡少少?唔太明

依個應該類似白宮請願個類黎wor

沈日個twitch stream勁撚多韓文comment ， 個host都up左幾句韓文解釋

好多韓國人都知道，都關注呢件事，
甚至有d中年嘅韓國叔叔阿姨更加表示憤怒，
有居港韓國人尋日同6.9亦有出嚟遊行示威，
朋友們都表示，唔想再有唔公義嘅惡法，
就千萬唔可以再屈服，
行出嚟支持就唔會再理自己係咩種族嘅人

泡菜都算係東方既戰鬥民族

其實泡菜對於民主議題都幾投入 連呀叔呀嬸戰鬥力都好勁 嗰時學光洲事件真係感動左

推 大家幫手post Twitter 時請善用hashtag

Send左比d算有影響力既韓國youtuber 希望佢地會關注

韓國青瓦台聯署

韓農對抗香港警犬回顧

連登唔係反韓架咩

槍口對外！

叫咗大概10個韓國朋友簽，希望佢地會share出去

留名跟進

多謝你

簽依個 係我地在韓港人搞 青瓦台果個係for韓國內政

韓國輿

唔好介意但google doc既相比政府好似效用冇咁大...主要唔係想要打氣而係要南韓政府直接出黎應對製造國際壓力...

可能係我心多
但我驚最後個結果會係支持送中
韓國國內既情況係總統vs財團
換言之有人幫佢捉財團啲人仲好
韓國好多公司開係香港避稅
如果萬一真係推到政府回應有機會唔係我地想要既結果
個人愚見我地應該尋求韓國民間嘅支持唔係政府嘅支持
我帶定頭盔先 利申鳩嗡

係叫你去搵南韓民眾俾壓力，如果你有韓國朋友你應該知佢地全部都留意開政治...所以先要用韓國民眾spread俾其他佢地既朋友再俾壓力

我地申請咗場地星期六會搞 如果識得韓國人/係韓國既朋友可以幫手比佢地睇

我幫手推推依層

【住韓港人「反送中」簽名活動】

我們作為一群居住在韓國的香港人，承諾聲援香港人的「反送中」抗議活動，向香港人表達我們的支持。與此同時，我們希望得到國際社會的支持，包括將民主和公民權利的價值觀視為國家基本原則的韓國公民。

我們將於本週六（15/6）設立簽名攤位，並於當天十一時集合在首爾的香港人，懇請得到各界支持，每一個簽名都相當重要。

日期: 15/6 (星期六)
簽名活動時間︰上午十一時至晚上八時
地點: 東大門 DDP 廣場
(Good morning city 及 Lotte Fittin，十字路口對出位置 (東大門歷史文化公園 1 號出口)

----
우리는 한국에 거주하고 있는 홍콩 시민으로서 홍콩 본토인들에 연대와 지지를 표명할 것을 약속하는 바입니다. 이와 동시에, 우리는 전세계인들과 민주주의와 시민권의 가치를 건국이념으로 삼은 대한민국 국민들에게 지지를 호소하고자 합니다.

우리들의 서명운동은 6월 15일 동대문디자인플라자 (DDP) 광장에서, 오전 11 시부터 오후 8 시까지 이루어질 것입니다. 저희는 – 그 어떤 청원들과 마찬가지로- 여러분들의 지지를 필요로 합니다

일정: 2019/6/15 (토요일)
서명운동시간︰오전 11시~오후8시
위치: 동대문디자인플라자
(굿모닝시티 / 롯데피트인 사거리근처(동대문역사문화공원역 1번 출구)

推推

巴打請問最後張圖大概講咩
我宜家人在韓國
想睇有咩適合嘅template然後派傳單

惡法，徹回吧！
暫時未有合適嘅template可以拎嚟派
Sorry

光州

亞洲最和平係咪得香港同日本